有冇人覺得〈空姐〉啲歌詞好中？

特別係
應該適應平伏後還有

雖然個歌名改得有啲鳩
但Gin Lee 首首歌都好好聽